# PROLOG IN PYTHON

My idea is to do this

 $ script.py text.pl

 - leer el archivo .pl, 
 - interpretarlo 
 - entrar en un modo de espera de input,
 - solicitar la query del usuario
 - leer en la base de conocimientos

